食咗生嘅帆立貝，可以點做？

啱先同女朋友喺間燒肉餐廳叫左客帆立貝 我以為係小食，當我食到jap jap聲之際，佢問我: 呢兜帆立貝要點燒架？

個刻彷彿成個世界灰暗咗

仆街.. 要燒架咩?

想問有無專業嘅巴打可以話我知我依家可以點做？仲有幾耐命？

11

驚覺人生仲有好多嘢未做

9

8

7

6

5

已經排泄咗一次

D寄生虫已經入左血

樓主rip

4

帆立貝多菌定鼻涕蟲多？

唔好嚇我啦

最多咪死
人生自古誰無死？

來生再見啦

認真
我有方法可以幫下你

要唔要殯儀館電話

但唔係可以生食㗎咩？

利伸 從來都唔食海鮮